[健康調查] 有冇人呢幾日keep住有肚屙？

會屙水 但係又未至於腸胃炎咁成個人好攰同發冷 似係食嘅野飲嘅野比催淚彈污染左？

有肚屙+屙水:
正正常常:

屙到就黎脫肛啦 嗚啊

推

身邊好多人都有屙

我呢排冇屎痾

政府係咪想種族大清洗

成日都痾

唔知Raymond係咪都痾呢

警曱化武想殺人啊

中tg 係會屙 肚痛的

救命

有朋友呢排冇發夢都屙水

有朋友呢排冇發夢都照屙

爛屎 boom

有味嘅喂

我都痾

二噁英

堅, 身邊有去冇去都肚屙， 平時極小病痛嘅fd依幾日都屙水屙到7彩

係咁屙，但無屙水